［警世］生死存亡之秋，請勇武手足暫時忍一忍手，停止裝修&鶳，如果人權法過唔到班狗官同黑警會笑笑口向你地講句多L謝

唔好中林奠嘅陰招

1/10

2/10

3/10